減肥午餐實錄

Day 1
紅牛油生菜加醋生食+焗魚枊

Day 2罐頭沙甸魚配麥包

其他餐呢？

Day3 香蕉奶昔加谷物

究竟係巴打影相嘅問題
定係個賣相真係咁

Day 4 飲茶

飲茶

增肥實錄

增肥

［img]

Day 6 咖啡雜菜加鰻魚炒飯（自家製）

屌你

Day 5 咖哩雜菜+鰻魚炒飯

睇你post就真係減到肥啦

整到個賣相咁自己食食下都無晒食慾喇
與其係咁不如整d簡簡單單既嘢食好過啦..例如蕃薯🍠、雞胸肉、瘦牛肉、三文魚、西蘭花、蝦、堅果咁分開處理黎食咪幾好

btw減肥唔係主要食得少，而係要食得健康。

屌你老母哩張真係頂唔順

呢個真係雜菜

細心d睇 係有茄子秋葵蕃薯同薯仔

似工業廢料喎

Day 6 南瓜漢堡加和風沙律

嗰杯可樂？仲話減肥

減肥可樂

點解飲餐茶食個包就話打回原形？

二個月減十七磅，腰減兩吋，有去老麥(幾乎兩日食一次)，有食放題(二個月食咗四餐)。

Day 7 手撕雞沙律